支那人曲解日本研究話 支那肺炎係起源於美國

結果被人地日本人知道左
仲Twitter 出埋聲話冇

push